【日本Falcom】綜合討論區Vol.46【- 永續救世恩 -】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III -> IV
外加曉/星軌(平行世界) 時間由零碧中間開始 仲有神作 - 羈絆 & OL
軌跡15週年公布新作

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序
9月出新作 伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX-

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX- 日文版 2019年9月26

距離空之軌跡150週年仲有49302日

距離股東大會仲有約171日

唔好貼色情圖 OK?

說好的幻都續作呢

喺垃圾桶度

唔好再刺激軌跡撚

笑什麼

如果今年股東大會有講出東幻2 我買1千隻派街坊

笑軌仔

躝啦

1000隻都只係99000蚊，首期都唔夠俾

9週年了

L.....

2個都廿尾

兩個都仲有2字頭

未到老女人

上面乜水
下面3x歲配過LL嘅人妻

我寧願睇呢隻

知名度低既女人

無著衫好睇D

牙惠PO得都係L...

衣次打飛滋吧

牙軌PO得都係老...

1026
買定機票了

ON9

安野媽媽食我送俾佢嘅川貝枇杷膏去錄歌

請你食J

距離空之軌跡150週年仲有49301日

距離股東大會仲有約170日

距離伊蘇9發售仲有87日

軌仔已死

c3 朱古力

10月26去日本睇了

五月上

到時幾O

重睇啦

依個學生妹幾多歲

29

28定29

左女神丹娜
右死人栞

媽媽29啦

我又做錯啲乜

你無做錯到

距離空之軌跡150週年仲有49300日

距離股東大會仲有約169日

距離伊蘇9發售仲有86日

4點記者會比歐洲人睇？

向大英帝國示威, 切勿干預支共內政

仲有一星期

頭先望左d post 屌老母又錄音機
強烈譴責衝擊 暴徒 都係個幾句

同社長比 邊個勁D

軌 全部都係軌！

林奠：我會聽取民意，施政會考慮市民憂慮
但我就唔回應訴求㗎啦，都唔會同你班民主派會面吹呀？

意見接受 態度照舊

意見都冇接受呀，所以冇考慮回應訴求

PC版『空の軌跡FC』から『閃IV』真エンドまで。近藤社長が語る『軌跡』シリーズ15周年の思い出

蛇の使徒の設定は全キャラ決まってるの？ 『軌跡』15周年祭レポート

全部都係廢話

好彩冇等到4點聽錄音機

一直深信，牆外有大海，大海的彼岸有著自由。
但原來我錯了。
大海的彼岸有著敵人。那，把大海的敵人殺光，是不是就能自由了。

無等, 但都好眼瞓

睇哂直播完義士散哂先訓

又有錄音機者會

唔知開嚟做咩
痴撚線

證明自己好忙
忙到凌晨4點先開到記者會

直播錄影帶

嗱, 保皇黨呢啲記者會先做到嘢咖嘛, 豬隊友到

選擇4點開記者會係開俾外媒睇拎政治籌碼，唔係俾你班港豬睇

4點我同シオリ發緊夢喇

臭雞

唔抵得

希望軌仔有名真係可以睇下醫生

毅進星$100
希望牙軌可以好好面對

係你地唔肯面對 眾人皆醉我獨醒

越諗你越心up

就黎爆閃3落閃4, 請問有冇零劇透既攻略網？
另問破防神技係閃4仲有冇用？

基本上攻略網唔會劇透

扯左

係唔係有怪物打架

有狼

老婆重製

有冇絆系統

有得溝女生bb

絆系統係重點

無絆系統嘅驚=辣殺

冇絆點結婚

咁有冇大脾

酒館女女有

有幾大

話明大脾

Switch

啱啱シオリ打畀我 我隱約聽到佢身邊有把男聲 依家好不安

牙三又要買SWITCH了

不了

老任又羸

共匪幾時含家剷仆街死

梳囉

你班仆街去晒玩惡魔城？

我係米青玄師

距離空之軌跡150週年仲有49299日

距離股東大會仲有約168日

距離伊蘇9發售仲有85日

梳
頭先扑緊

依家扑你

完全封鎖「加藤恵（世3）」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

小花又比冇屁馬既巴西10

咪咁啦
你ff就得
我又唔得

最憎人FF

利申我講嘅都係事實

成日FF對身體唔好 睇醫生啦

美欺又要登機?

咪燈啦

毒少陣

要上路了

20

巴西冇尼馬仲勁

屁馬不嬲吹大咗

真 世3>屁馬

想買嚟斬犬

一棍毆斷

星爆氣流斬

棄養

咁樣衰 正常都唔用啦

又反我F社神獸

我要大乳牛

咁柒點唔反牙

閃3(堆填區) .jpg

藝術品

社長食洋腸

距離空之軌跡150週年仲有49298日

距離股東大會仲有約167日

距離伊蘇9發售仲有84日

好攰

邊個衝唔個就係軌!

我無野講

我要見シオリ

我要投訴你FF

我無FF

9/26発売予定「イースⅨ -Monstrum NOX-」公式サイト更新！
システム紹介《各キャラ固有の技「スキル攻撃」》を公開！！

牙軌日日幻想乱舞

甘刀睇吾到

啲字個位又唔係我排

你係IT狗 唔係你負責係邊個負責

牙惠先係IT9

又點

林伯回家鳥

撚狗

牙胃係咪去左狗屋？

原來39大過二奶奶

你UP乜9

幾時有新情報

試下加密先

IT9

半年後將會聽到一片罵聲：林伯狗躝

破產了

派未

破左產點派

水獺一陣拎嚟畀我

Social Game Info -
『英雄伝説 星の軌跡』が好調な滑り出し…App Store売上のランキングでは、7月4日午前10時の段階で全体36位(ゲームカテゴリーで29位)となっている。またダウンロードランキングにおいても全体で3位(ゲームカテゴリーで2位)と首位に迫っている状況だ。

收到瘋 F社打算移居蚛國

又想笑ME FF

我無野笑

唔好兇我

屌，咁似樣嘅

請問這裡有沒有牙三 又有人反好女仔

上面個堆扑哂了

一早扑哂

有冇人追開鬼滅之刃

有追漫畫

距離空之軌跡150週年仲有49297日

距離股東大會仲有約166日

距離伊蘇9發售仲有83日

又邊個老婆牙

大佬呀 你唔好成日貼人老婆出嚟啦

[Xクレクレ]ファルコム近藤社長、海外インタビューでの任ッチにクレクレに対し“ユーザー層がPSにいるし開発にリソースを回す気はない”とコメント

Steam『東亰ザナドゥeX+』80%OFF ¥1,258！
7月10日までお見逃しなく！

90蚊左右 今次真係蝕啦

減8蚊搵軌買

已經低過成本價 仲想點

免費都要考慮下啦
減得幾蚊

想免費就問牙G啦

好悶

覺唔覺自己打字好慢

又唔係it9, 打咁快做乜

講咩阿你

hk no it

有有人可以幫東山執返細隻眼？

表哥

牙奶依家連東山都反

牙奶比你地逼到癲左

反東山既牙奶

咪即係反愛衣嘅牙軌, 有咩咁出奇

牙軌有白卡又點同

痴線 你唔好屈 我無嘢講 我要投訴你

原來我同畫家吹過水

冇反過，唔好屈

牙奶都話我無反過

我打算用八葉一刀流表演開樽蓋 有乜要注意

睇手
紅葉切？

用第八型

即係無撚劍？

即係用手開牙 重玩啦

條黑線係咪放錯左人呀

屌係wor

重玩啦

好熱血

識用一定用無想霸斬

螺旋擊

老婆爭住幫我開 代表乜

唔洗話代表FF喇

咁係FF丫嘛

蒼霸 十文字最撚型

係蒼騎型咋

距離空之軌跡150週年仲有49296日

距離股東大會仲有約165日

距離伊蘇9發售仲有82日

大佬呀 著哂衫 你話有丁權都得啦

大佬呀，唔着衫點樣隱性呀

大佬呀，無見過點樣巨呀

唔通_過又話你聽咩

又FF

講緊肥岡呀

未話緊肥岡FF愛姨囉 又典牙

溝緊啦

禾刀系

社長reddit問答

冇人想知牙

呢度邊有人, 得軌

仲有3日

發覺羅爺都係克警
克洲警察

牙軌好波

你話要 我先忍痛改圖

軌

香港警察，專守廁格

嗱 講明先 係你話執返細隻眼架

係人係軌 清楚啦依家

牙奶叫架

呢個明明係表妹

其實YS9開咗訂未

你社員失格

講緊香港啲鋪

講清楚D啦

聽日順便去睇下

4月咁早

不安
已舉報

全部都係雞

我要聽梶浦老師concert

距離空之軌跡150週年仲有49295日

距離股東大會仲有約164日

距離伊蘇9發售仲有81日

delta

粗口

唔知今年七夕桂馬仲有冇寫俾東山

你唔好咁痴線啦

年年都寫

問你自己啦

我地町民執行職務係唔需要町民證架

距離空之軌跡150週年仲有49294日

距離股東大會仲有約163日

距離伊蘇9發售仲有80日

好似幾好玩

又zelda

又反f社

唔掂

你個心係咪淨係識反f社

仲有其他

*唔包括好女仔

FF

4點鐘葉太

你老婆

牙KO:

今次我信牙KO

聽朝又有錄音機會

原來聽日就係

聽日依個世界就會多個.....

死軌仔

媽媽

牙奶 : 30歲=老女人

媽媽媽年齡唔係重點

安野老媽

聽你講又派膠 想典牙

媽媽是不會老的

幾時到另一邊

3年後

到時要熱烈慶祝

有咩game玩

寵物小精靈

我屌你個臭化閪

諗緊牙軌做乜係到自言自語
先發覺少左個REPLY

恭祝安野踏入30歲大關

飲杯

以為佢又唔記得轉AC

呢到d人迫害我，出走之路永遠只能獨行

YNWA

可以循用

距離空之軌跡150週年仲有49293日

距離股東大會仲有約162日

距離伊蘇9發售仲有79日

伊貝

頂住先

老婆

第二章仲未入隊，心急死人

成隻閃軌最正

勞拉世界第一

亞莉莎先係
綠毛第2正

人面全非

牙奶點睇安野同愛衣

安野媽媽
愛衣

姐姐

又安野又茅野 典解咁多野

SOR囉
遲下佢地就會跟我姓

你唔好咁痴線啦

我一早入咗紙喇

又FF人地老婆

根本係 唔需要FF 面對現實啦

醒下啦牙軌

琴日先同安野通宵慶祝

安野配我惠真係宇宙級

安野媽媽
愛衣衣衣

叫開希世乃乃

原來未負皮呢個PO

躝未

躝緊

大家鐘意安野媽媽定林鄭媽媽多啲？

琴晚一齊食

咪反
娥娥好女仔嚟
人地都係道哂歉 你地仲想點

想佢壽終正寢啫

乜黎

Magic 伊貝

咪咁噁心啦

又想反邊個好女仔

反娥娥

娥仔邊忽好

出賣國家

你地東山 愛衣 町町又反
即係反面撐娥娥啦

又真係...駁吾刀

一直得你班軌仔互相相害互相反
我一直撐所有好女仔

又反安野

即係冇計傾啦

你呢幾日係咁狙擊重好意思講

我只係慶祝安野30歲生日

決定發起反軌仔撐好女仔大遊行

壽終正寢未

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

即刻買返支支持

好緊火

叫g mei

一早填左

30歲嘅安野媽媽開IG

呢排落水練水之呼吸

30歲仲咁接受新事物

IG呢

游水都fbi????

有冇人追開鬼滅漫畫

邊個嚟架 想嚇死人咩

そして本日✨
少し前からやってみたいな〜と興味を持っていたInstagramを、誕生日を節目に始めさせて頂きました🌻
みんなと見た景色や、みんなに見せたいもの、ステキなWonder Shotをここにも沢山留めていきたいです📸

どうぞごゆるりとお付き合いください〜🌸☺️
.❀きよの❀.

me

新嗰話好嚇人

死人啦

特登買黎儲

距離空之軌跡150週年仲有49292日

距離股東大會仲有約161日

距離伊蘇9發售仲有78日

9/26発売予定 PS4「イースIX-Monstrum NOX-」ショップ特典すべて出そろいました～！さがら梨々先生の描き下ろし猛牛と白猫のラフ画を公開！
ファルコムショップ特典『バルドゥーク大型マイクロファイバークロス』のイメージ画像はもうしばらくお待ちください。

去咗韓國

明明係羅爺黎

即係去咗泰國

比你發現左

既然係咁 艾莉 莉夏同諾艾爾 唯有交畀我照顧

神速

唔好再大食d

我要姐姐得啦

姐姐我一早照顧緊

鈴音要變大魔王鳥

惡意FF

Falcom的近藤社長接受外媒Easy Allies採訪時稱正在準備將《英雄傳說零之軌跡》和《英雄傳說碧之軌跡》帶到本世代的主機平台，不過由於項目還在初期階段，現階段沒有什麼可以發表的。而對於遊戲的本地化（原文是問英語的事）需要和海外的發行商進行溝通

F社我主人
艾莉婆婆婆

艾莉幾時變咗婆婆？

又劇透
完

F社要幾多年先追到依個畫質

咁廢 咪啦

尤劇乜牙

未睇

無劇, 個人推測嚟

屌，未睇架

邊個係鈴音？

綾小路先係大魔王

東山鈴音都唔識

正評神速
負評羅爺

知你講緊邊套了

真女主

今集捉棋好似幾癲

咪又係懶勁咁描寫，你睇完就明

未睇完

咪劇啦

利申:一集都無睇過

碎料嚟

利申:唔知你地講緊乜

想講實教小說啲插圖條條女啲裙都好短，真係有傷風化

等緊出.5, 啲J圖

睇完
原來好感度一開始已經係最高

病嬌

就快周圍人都知佢咁勁

下卷是咪一之奶主場

所以根本唔合理

一之瀬係好女仔
今集噴香水比路哥聞

等急嘅劇情

個作者係想周圍慢慢知道佢係咁勁
遲下一定好多人反佢，原因肯定係因為個代理事長

咩嚟
冇睇

蘿蔔小說

睇蘿蔔又得罪你

呢度唔歡迎蘿莉控, LLER同軌仔

咁會淨返乜嘢

社長

一早躝咗啦

社長係每一個軌仔心入面
只要軌仔未躝晒,佢都係到

又話唔歡迎軌仔

咁你躝左未

F社POST已死

垃圾PO

你開架

未轉AC

小寺可南子はｺﾃｶﾅ塾長☆

こちらのPVに私の歌を引き続き採用していただいてるようで！「暁の軌跡モバイル」リリース待ち遠しいですね〜っ！！✨
遅ればせながら #軌跡15周年 本当におめでとうございます！私にとっても思い入れの強い作品たち、これからも様々な形でユーザー皆様に楽しんでいただけますよう心より祈ってます☆🙏

咁夜唔好貼啦

偽東山粉

距離空之軌跡150週年仲有49291日

距離股東大會仲有約160日

距離伊蘇9發售仲有77日

why ar

想你早D休息

想食灰衫死肥鬼幾拳

你有八葉一刀流第八型護身 怕咩

佢有死肥鬼之力
我得軌之力

神氣合一

軌之力進化做FF軌之力

來阿巴利馬腦

又肥又係灰色

愛衣媽媽咁快有膠公仔

法國牙三成日J文字

驚PO完你哋又反

我唔反好老婆的

唔會再信你

Who

左老婆 右路人

咪貼過囉

幾時牙

要我嘥時間搵幾時冇嘢呀你

即係無啦

【速報】『イース9』初公開シーン満載の最新映像がお披露目！怪人達の変装姿や赤の王など

有D臭

尤典

臭架

我法國我老婆明日香真係好得

有咩人唔係你老婆

老女人

例如?

好想畀佢瘋狂罵白痴

年過40

*牙奶標準係30

です！

ですです

Tv版明日香有精神病

美里先最正

EOE都無事啦

打拳咩

距離空之軌跡150週年仲有49290日

距離股東大會仲有約159日

距離伊蘇9發售仲有76日

PS4「イースⅨ-Monstrum NOX-」プレイムービー第2弾

快啲出中文版

4/5線game冇中日同步

玩煉丁算啦

同一日出兼有中文

收工未

岩岩先返到公司

大勝6-0，最已陣今季唔使買人了

11

唔知Wilson踢成點

買左一個月lfctv睇熱身賽，琴晚打右路踼左半場表演一般，同左路生猛表現好大對比

dayoff

做完野就返到公司

今日無人掃地

原來你都dayoff

我洗緊廁所牙

です

洗廁所定玩電話阿
望左你好耐啦

一陣揾屎水幫你抹枱

一陣入去柯爛屎比你慢慢洗

小妹洗女廁

小妹咪女

有條暗瘡肥婆柯爛屎 原來就係你

正唔正

暗瘡肥婆？

扑哂

你唔係要暗瘡肥婆圖咩？

驗眼啦

啱啱報咗驚 有乜留返同牙三講

和好DEAL?

no deal

99成本

俾下面買幾隻清下死貨啦

Ryan Kent d動作快到
但好獨

今次撐牙軌

今日要返工

距離空之軌跡150週年仲有49289日

距離股東大會仲有約158日

距離伊蘇9發售仲有75日

我都係 又要回PO

琴日成日都無人PO種田BB

過左氣

屋企無位

你班痴線軌 反少陣我D老婆係唔係會軌

UP乜軌

BTW, 又FF

牙軌都過左氣

幾時開新AC做P牌軌

幾多老婆就幾多P

依家無P 咪即係......囉 咁都派膠

咁咪開新ac囉

你咪係我新ac囉

who？

信牙軌 得老婆

幫我話比呀軌聽，呢段時間我好開心
我一定會返黎

早見配忍

MOUNT
青年軍要上了

3年後留到喺一隊先同我講嘢

林8 大徙弟
跟住佢去打比郡同HARRY WILSON 一齊正選

同埋
D青年軍踢得好過D 咩巴克利阿 巴鳩藥鳩 多多聲

Mount 傷左果期林伯用Harry Wilson打中場，好似幾好

距離空之軌跡150週年仲有49288日

距離股東大會仲有約157日

距離伊蘇9發售仲有74日

我失散咗嘅老婆

Mason mount 傷個期打比咪去左第6囉

珍惜牙軌

車仔近幾年入埋堆二線料唔知做乜

係 所以青訓仲勁過班二線

打狗片好治癒

大力金剛腿

真係太瘦了

一腳伸佢落去
軌阿拿

好撚正

我會養肥D

距離空之軌跡150週年仲有49287日

距離股東大會仲有約156日

距離伊蘇9發售仲有73日

養你個牙琹啦

邊個琹 唔識

琹都唔識，好打極有限

啲軌落地獄啦

栞就識 我老婆

地獄唔收垃圾

唉屌老母
如果軌跡世界冇法律
我諗個個都係可以係黎蛇

7月21日休息日 唔知有冇黎蛇出嚟幫手打小要塞呢

唔知個日d親戚走未

一齊召喚騎神

今次終於有必要鳥

風哥招s技扔長矛好似幾屈

唔夠風哥大力

7班d人咁離地
又劍又弓
得風哥s技貼地d 扔矛

唔通學艾略特唱歌咩

咪分化，歌聲back up都好有用

不嬲有用
不過應該唔啱用係21號個休息日
你諗下閃4帝國有班痴線佬 艾略特演奏只係平息到佢地既怒火
但之後已經講唔係解決問題既方法
最終方法係應該打羸鐵血老豆

唔好唔記得晏晝重有一般帝國市民
表面上都要有

七耀教會已經出嚟幫手左幾次
遊擊士協會都幫左好多手
但點解冇羅爺出嚟救世

重坐緊

羅爺克警黎

克洲幾時可以擺脫帝國 宣佈獨立
明明克洲咁多經濟收入

所以咪要打贏帝國

點解克洲咁合乎個情況
社長世界第一 一早已經見到個情況

衰d講句克洲獨立到都係因為帝國自己內亂先獨立到

等緊一個機會

試著說你老婆

我老

all老

女人

新舊柒點解可以贏到，就係屈人多，相剋二打五無得打?變五次二打一咪得一有狗落單就圍屌佢

距離空之軌跡150週年仲有49286日

距離股東大會仲有約155日

距離伊蘇9發售仲有72日

黃金羅剎, 聖女, 異界之王, 獅子心王全部都係一班人圍贏佢

蔣麗芸開分身喺自己fb留言，唔記得轉account

好似你地咁

笑什麼
你也是軌仔

好彩唔係

原來你都係ANN姐

好彩我唔係

你都唔係咁邊個係

我都唔係

上面四個分身confirmed

啱啱舉報咗

咪咁

舉報咗成年啦, 係有用呢度就唔會重有咁多軌仔

燃點香煙飲啖酒，所有不快都溜走

打算轉校

連續食到兩支煙先轉校啦

唔夠壞 食唔到

成隻Chucky咁

好撚恐怖

USERJOY JAPANは、Android/iOS用RPG「英雄伝説 暁の軌跡モバイル」の対応端末にNintendo Switch版の追加を発表した。配信は2019年夏を予定しており、基本プレイ無料。

仲未夠柒咩 仲要出

你識條鐵咩 收到風邊吓出埋GBA版 GB版 同埋街機版

佢嘅下場要同柏林圍場一樣

電腦有毒典算

距離空之軌跡150週年仲有49285日

距離股東大會仲有約154日

距離伊蘇9發售仲有71日

防毒面具

洗唔洗笑埋右

幾好笑

thanks~!

收到風有個係牙軌黎

臭毒撚

痴線 我喺愛衣屋企訓緊 洗訓街

令和最初のファルコムカラオケTOP10！
1.明日への軌跡
2.星の在り処
3.銀の意志金の翼
4.明日への鼓動
5.閃光の行方
6.行き着く先
7.Cry for me, cry for you
8.愛の詩
9.嘆きのリフレイン
10.way of life

星の在り処得第2

お母さん

55555

5ho hea9 me

愛衣媽媽

差d死，認真

有隻FF軌

我係食錯野差d入院

咩野敏感？

一路都重鬱，但今次食安眠藥唔小心一次過食晒 冇郁2日，神智迷糊

咩事咁睇唔開一次食晒
巴打保重身體呀

依度班軌淨係識hey0同屈人FF 搞到我都要食

距離空之軌跡150週年仲有49284日

距離股東大會仲有約153日

距離伊蘇9發售仲有70日

牙軌逼害

又集體hey0

集體咪又係你
反正你分身嚟

牙軌

尤典牙

啱啱搬咗去第3新東京市 你問我答

有冇對住明日香

我個心好撚痛.jpg

啱啱先搬過去 邊個嚟
不過聽講遲吓會有個德國妹搬過嚟一齊住

好癲，好似係直接對人淋汽油

完全唔明有咩動機，我京吹fans個心好痛

有無咁大仇口呀

好慘，被自焚

我貼完31歲你就貼過30歲 算點

33人

動畫界最悲慘既一日

F社有冇保安

報左軌

懷疑牙軌想放火燒F社

牙軌成日反社長仲唔係心理變態

我覺得f社近年人設最差就係伊蘇9，人設唔突出又冇特色

你地係

聽日比信社長了

咁丹娜同乳牛邊個凸出D

距離空之軌跡150週年仲有49283日

距離股東大會仲有約152日

距離伊蘇9發售仲有69日

牙軌反社長真係行得好前

幾時燒廢軌

第一個燒你

睇嚟可以安心訂日版

社長係咪唔嚟香港動物節？

睇唔起動物節

e3請請唔起社長，動物節又算得係乜...

社長自己整個F3

FF真係對社會造成好大影響

你嚴重病患者

收皮啦 又屈

講真實唔算屈

垃圾車

李依又arm?

高木同學啲ending幾好聽

有佐仔逗住都輸

明日香

希望老婆全程打到尾

這是正常錄用的痴漢軌嗎?

屈軌又出現

軌得閒屈你咩

屈軌食老婆

距離空之軌跡150週年仲有49282日

距離股東大會仲有約151日

距離伊蘇9發售仲有68日

早返工既軌仔有蟲吃

Harry wilson🤔

卡士蘭抵撚死

笑你老母牙

廢老出去淋雨未

夢遊，拎晒黎食

壓力大咪上嚟比我地笑下
下次小心啦

最多寄隻伊貝公仔俾你發洩

駕駛騎神定係EVA好

你做eva比我騎上去

我淨係做EVA2號機

知唔知衰乜

禍不及妻兒 做乜貼我老婆出嚟

牙軌點睇你老婆愛衣媽媽同兒子亂倫

距離空之軌跡150週年仲有49281日

距離股東大會仲有約150日

距離伊蘇9發售仲有67日

我就係果個仔

訓醒未

醒咗好耐

想成為新世紀軌跡戰士 有乜要注意

Go

元朗班黑社會又散播恐怖消息

ys9 pv過場跑步個動作好似無閃4慢跑咁on9
係咪用左motion capture

屌奶星元朗班牛屎佬狼死到

痴撚線

屌那星
黑警唔係好鐘意打人咩
做乜唔去元朗打呀

打完着返件黑警甲出黎扮救人

有去元朗呀，開片前調頭走之嘛

自己諗

屌老母, 又入返站打

班黑狗到場就對市民出紅旗

好擔心自己
住負近

返到屋企未

一早就走左

天光前唔好落街，而家警黑合作

飛天南順利飛天

屌你老母好撚嬲

唉屌老母
自己都係原居民
見到隔離d村d人都好想嘔
好黑暗

唉 訓唔撚到

我都係，而家睇班黑警放班白衫走

班原居民明明先係純正嘅香港人，而家走嚟奶共為個人利益出賣香港

Kent > Wilson & Woodburn?

最純正個堆 老既老 死既死啦

解住壓先

距離空之軌跡150週年仲有49280日

距離股東大會仲有約149日

距離伊蘇9發售仲有66日

巴打有冇諗住養返隻看門軌

今日唔想同你9UP
冇咁既心情

牙胃有冇出街
返屋企小心啲
元朗屯門啲鋪關晒門，有傳開大片

唔知收工打完未

一國兩制 > 人命

岩先開完會
同老細講左提出返歸了
謝關心
返到屋企再講 由石門走緊

中意左個唔撚應該中意既
琴日壓前驚累到佢，佢又藍剔完就算
雖然佢一向對邊鳩個都唔記得覆/隔2-3日先覆，甚至冇左件事

不要暗戀

後日都無心情去睇波了

724曼城傑志 入場裝備 注意

要去，帶埋頭盔口罩，full gear去表態，嗰日會轉播到全世界

本身曼城冇諗住睇，而家心思思想去

唔好跳呀 最多借床我訓地下

去啦
大把飛

現場會唔會有飛買？定買定先好？

距離空之軌跡150週年仲有49279日

距離股東大會仲有約148日

距離伊蘇9發售仲有65日

唔知去唔去

應該會有掛
買定先無壞

希望27光復元朗既軌仔小心
利申:牛屎佬

牙胃知唔知係好多大粒野其實都反對班牛屎佬發動恐襲？

一陣出去買先，通利有得賣？

兩邊人啦

一邊就係話想等班大西北義士出完門都冇咁驚
另一邊就係想集中返係上環/垃圾會/警察個面

其實我地班後生牛屎佬有好多都係黃
但屋企多數都偏向支持鄉 (即係藍)
所以光復某程度上都可以令我地發完夢唔洗擔驚受怕

話哂住隔離 btw驚比人點相
光復個日都係唔出了

牙軌去練八葉一刀流未

練緊用第八型開蓋

god ar

我係城市電腦售票網到買
門市唔知有無
一陣搵返條link先

公開發售將於2019年4月26日上午10時開始在CITYLINE網址 及電話訂票熱線(852)2111-5333 (上午10時至晚上8時) 發售。

購票首日後，剩餘門票亦會於2019年4月27日上午10時在CITYLINE售票處 (CITYLINE售票處設於通利琴行及麥花臣場館)公開發售

牙惠

祠堂嗰邊好難唔傷及無辜, 有冇咩建議

清算list 冇我條村牙
我個條村冇黑又冇白 中立

入得去就預左嚇到個道d 老人家細路女人咁
只可以講 你地發夢燒還燒祠堂/拆電/拆水/拆上網叫ok 唔好搞到民居就好

[member][member][member][member]南邊圍個面就最難搞 個祠堂好入 d路好亂[/member][/member][/member][/member]

民居正常應該唔會搞到嘅

笑死
老母滑到了個po 25分鐘萬5正皮 就快200頁

爆埋post

笑到好辛苦

原來d白衫收唔到錢真係會報仇

你地班軌究竟有無人性？

何妖

何家公雞何家猜

星期日，圍揪！

Adam Lewis or Larouci

吾巧系蛾底

牙威你死緊

方果ME

吾系吾想帮你 但系我老豆系网管
下世小心啲

蛾巴姓雜

矛用架世姪 国大過家

蛾蟈系虫冶大果法冶

距離空之軌跡150週年仲有49278日

距離股東大會仲有約147日

距離伊蘇9發售仲有64日

孖鞭

今朝幫佢紮

對平民遊戲工作室改觀

柒吧解散左

幹原來舔共仔長這樣

仲以為乜鳩帝吧咁把炮

笑到死

信和地庫未有得訂

咩事

出左條犬儒片
仲高質過佢D值唔值得買

實名認證話畀人起底

邊洗訂
利申等人派

尤冰果派牙

尼

多射牙三

之前對手太廢

利申: 軌跡撚分身AC
即係牙軌派

『イースIX -Monstrum NOX-』戦闘システムや本作の新要素、新キャラクターの詳細情報が明らかに！！

黑科技

又貼東山榜出嚟做乜

一之瀨係財務管理
咪再反佢

呢個係2019年必睇動畫榜

失散老婆

左上角點解
利申唔識中文

援助交際=必睇動畫
利申:N1

個榜為東山而設

得東山先配得起果4隻大字

邊4個？

我地嘅N1專家話 : 必睇動畫

原來東山係動畫
一路怪錯牙奶FF老婆

牙奶ff都唔係第一日啦

跟得你多

幾時ff過東山係我老婆

又屈

你=牙桂

HI 軌仔們
7.27有冇人去

一齊去探牙惠

牙惠敢唔敢出嚟反黑？

有冇軌仔都係單丁一齊組隊

唔太敢

同一班friend一齊出

屌 個個軌仔都好似黎蛇咁人生贏家
得我一個係毒撚